香港有咩合法防身武器？

loop完元朗d片真係頂唔順， 完全無差別咁追打，如果不幸發生在我身上，根本都係乜都做唔到，有無法律L可以答我， 有冇d 乜野可以合法防身？行山棍/相機單脚架點睇？

老人家教落
香港以前治安唔好，周街劏死牛
佢搵隻襪裝一大袋硬幣
揸住一fing乜賊都扑濕
差人查又可以話我鍾意咁樣裝散紙

棒球棍

慘，而家返返去劏死牛時代